英格蘭各隊隊史最佳討論

講啲冇乜爭議既先:
修頓:拿鐵斯
紐卡素:舒利亞
布力般:舒利亞
車路士:泰利
利物浦:杜格利殊

其他隊大家討論下

阿狗:爺爺

爺爺公認世界第一

講球員啦清
阿狗會係Adams定亨利呢？

2&B

鏝城 孫繼海

李城：簡迪
曼：韋比

老孫係ok

其實鏝先大爭議性，agger路，耶耶，施華，公司佬，祖赫特呢幾個真係唔知揀邊個好

曼聯: 4424sir

祖赫特憑咩入圍？

狼隊： 奇雲道爾

佢而家廢姐

49000 星仔

佢以前都唔叫勁到可以入圖啊下？！

呢排開始睇波?

點會唔係henry

ok 其實我覺得係agger路既，對QPR 果球太重要

Adams one club man有得鬥下

享利如果輸都係輸06個球單刀

拿鐵斯係邊銀個...

nasri

贏埋歐聯就冇懸念啦，同謝拉特唔冼腳就肯定係猁最偉大一樣

咁計迪斯高都係

阿 亨利
獌 牙朗
轟 林伯
猁 杜蛇
鏝 阿古/yaya
勇 curry
騎 foj
塞 russell
箭 dream
雷 25
76 張伯倫
刺 duncan
活 wallace
帝 webber
湖 magic
牛 jordan
mav dirk
精工 胡國雄
南華 李惠堂
永倫 泰那
太陽 巴克利
木狼 kg
溜馬 pg
魔術 oneal
鹿 渣巴
拜 碧根飽華
皇 迪史提芬奴

森林: 賓特拿